入境事務處打黎話我有問題，出入境被限制，如欲查詢可按8字與人員聯繫。嘅電話竟然有來電顯示

report to HK junkcall

樓主幾歲啊
本地電話都有國際編號都唔使諗啦

我都收到 , 不過cup 左佢線

今朝去天水圍出唔到境

假架白痴

我知，but thanks

試過星期日都收到

我今日收到4字頭話電話服務將停止，都係叫按8字查詢

入境處
順豐快遞
中國移動

打返俾佢，
緊住用蝗話講「支拿！南京！殺！殺！殺！」（當年某日本仔講）
佢收左線

健康碼

真人真事改編？

有 + ，姐外地打來，所以 +852 一定流。

你有一個未收取的郵包

唔一定嘅
Skype打電話有+852字頭

香港本地用 Skype 打比你？

差唔多每2個星期收一次電話。

大大聲用普通話同佢講:
「你知禾巴是睡?
禾巴是李剛!」

＋

電話錄音一律當垃圾
Btw 順豐呢排用手機number打黎
啲錄音仲會有變化 會話我3 4次無領取 會寄翻轉頭 乜乜乜

Skype咪有得打去普通電話嘅
啲Number係會有+852開頭
因為佢個Server唔喺香港

一兩年前係咁
唔知而家仲係唔係